醫護罷工必須一鼓作氣，不能有絲毫退縮

《左傳·莊公十年》：「夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。」

古代作戰擊鼓進軍，擂第一通鼓時士氣最盛。後多喻趁銳氣旺盛之時一舉成事或鼓足幹勁，一往直前。

全句意思是作戰是靠士兵的勇氣的。第一次擊鼓能夠振作士兵的勇氣，第二次擊鼓士兵的勇氣會衰弱，第三次擊鼓士兵的勇氣就竭盡了。

罷工如是，今次醫護罷工行動必須一鼓作氣，不能對港共政府有絲毫讓步、退縮。

其他行業亦必須緊隨醫護手足的步伐，立即加入罷工。

對敵人仁慈等於對香港人殘忍。

我們已經緊緊渣住港共春袋，只須用力一握便能成事。這是千載難逢的機會，機不可失。

醫護手足們，香港結局有兩：

1.全面封關，香港防疫成功，安然渡過危機。

2.大開中門，香港成為武漢肺炎之收容港。醫療系統全面崩潰，港人患者無數。香港自此一蹶不振。

一念之差將有折然不同的後果，望你們能堅持下去，而香港人奕會無限量支持你們。
一起做世界冠軍吧。

推

各行業請緊隨醫護手足的步伐。複製醫護罷工的成功方程式。

一.成立公會
並高調召開會員大會表決罷工，一定要有直播影著過程。

二.開口牌
簽署罷工宣言承諾罷工。

三.全民醒覺
大家放心。已經有八成香港市民支持全面封關。

罷工救港
全面封關

推！！

Push

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

三罷

對。

全民三罷 刻不容緩

不能對港共政府有絲毫讓步、退縮。

其他行業亦必須緊隨醫護手足的步伐，立即加入罷工。